［有圖求救］唉，跌左個十蚊硬幣落馬桶...點執好？

是咁的，岩先起身去廁所，見到有個十蚊係個底到，睇到我呆左

沖水都沖唔走......想請教下連登仔有咩辦法執起佢？
快而準為佳

而家搞到我唔敢屙屎

用手 執起佢

戴手套執囉傻鳩

咁乾淨直接伸手落去執

風水陣來架， 咪咁撚多手搞佢啦仆街

你冇手套咪帶住個膠袋執 屋企唔會冇膠袋掛

廁所水倒影見到樓主個傻鳩

果堆黑影真係我條勁黎

傻鳩

許願廁？

樓主真係成個傻鳩咁

用手執囉 on9仔
咁都要問
叫老母幫你執啦裙腳仔

樓豬廢人黎架？ 執個銀仔都叫生叫死

沖左佢啦屌 咁都要問

都話沖唔走

今朝起身仲係到

唔好咁on9 啦好嘛，用手執上黎囉

錢都可以寧願唔要
樓主係咪未出黎做野？

又開新post做乜鳩

十蚊點算啦屌你

筷子

又冇屎 咁乾淨就用手執啦